
                      Creo que es una muy buena reflexión sobre la vida, estamos condicionados, somos presos de una sociedad supuestamente democrática pero que nos obligan a vivir como ésta dicta. Solemos ser borregos y seguir lo que la sociedad ha dictaminado pero hay unos cuantos que no pueden entender la vida así, se sienten presos sin tiempo para vivir y no ven que la vida les aporte nada, simplemente obligación. Verbo narra la vida de una chica que no percibe la vida como está impuesta y que eso le provoca un gran bajon, y que su interior debe ganar la batalla interior ya que la exterior es difícil de ganar. Es un película para verla 2 veces para poder quedarte bien con ella, entenderla y sentirla.
        
            